拜登上位美國去死 Biden wins, DEATH TO AMERICA

請負皮

你嗰啲咁嘅垃圾地方任由左膠猖狂 咁都唔滅亡嘅話真係天冇眼

Death To America

Death to America

Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America
Death to America